有無人同事口水多過茶

有，超煩，少少野都可以講好內

有
成班喺度係咁吹水搞到好嘈
所以自己通常會去第二度匿埋

有 最多靜10零秒 之後繼續停唔到